提提大家, 連登唔係大台

風向撚可以收皮
人民係有自己既目標同意志, 唔會因爲你地既一兩句而唔做或者放棄

1/30

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

13/30

14/30

同意

15/30

16/30

17/30

其實去到10月
仲覺得連登代表主流意見係咩玩法

18/30

19/30

20/30